印度神童食撚屎啦屌你老母，問過我中國神童未

？

樓主匡智會數學比賽冠軍

Bot

-.-

^^

nmsl ^^

我是你爸^^

牛逼

錯過4b，就是傻b

連登牛b之最，唯有今年四歲！

25狗

hoball

hall雞

神經戀童？?